---
date: "2017-09-04T11:46:20Z"
draft: false
layout: "g-suite"

title: "Votre Partenaire G Suite | Loyall Solutions IT"
meta: "Découvrez comment, grâce à l’adoption de G Suite (Google Apps) votre entreprise, école ou ONG peut augmenter sa productivité tout en réduisant les coûts."

page_title: "G Suite de Google Cloud"
page_subtitle: "Votre partenaire pour l’intégration et la migration vers G Suite de votre entreprise, votre école ou votre organisation à but non lucratif."

intro: "G Suite, anciennement connue sous le nom de Google Apps ou Google Apps Éducation et une suite composée de différents outils de bureautique et de productivité basés sur le cloud. Ils permettent à votre équipe de mieux collaborer, et de travailler depuis n’importe où et avec tous types d’appareils, sans compromettre la rapidité d'exécution ou la sécurité des données. <br><br>Loyall est votre partenaire pour l’intégration et la migration vers G Suite de votre entreprise, votre école ou votre ONG."


features: 

  - heading: "Ultra collaboratif"
    copy: "Votre équipe peut désormais collaborer sur n’importe quelle tâche, depuis n’importe où, en ligne ou hors ligne. Un compte G Suite est accessible depuis n’importe où et depuis n’importe quel appareil."

  - heading: "Abordable"
    copy: "Avec G Suite vous ne payez que pour les comptes que vous utilisez, plutôt que de payer pour un nombre minimum de comptes. De plus, G Suite permet de réduire les besoins en personnel administratif, de support ou de maintenance."

  - heading: "Sécurité de haut niveau"
    copy: "Vos données sont protégées par encryptage robustes et un double système d’authentification. Avec G Suite, vous n’aurez plus à vous soucier de savoir si vos emails ou vos documents sont en sécurité."
    
  # - heading: "Sécurité de haut niveau"
  #   copy: "Vos données sont protégées par encryptage robustes et un double système d’authentification. Avec G Suite, vous n’aurez plus à vous soucier de savoir si vos emails ou vos documents sont en sécurité. En apprendre plus sur <a href='https://gsuite.google.fr/security/' target='_blank' class='blank'>Google Data Security</a>"


integrate: "Intégré avec des centaines d'applications au travers du G Suite Marketplace"

trial: "Prêt à bénéficier de 14 jours d’essai gratuit de G Suite?"
trial_cta: "Contactez-nous dès maintenant"


plans:

  - heading: "G Suite pour les entreprises"
    pricing: "<span class='f7 pt3'>Dès CHF</span><span class='f-headline lh-solid ph3 accent-color'>5</span><span class='f7 pt3'>par utilisateur/mois</span>"
    link: "https://gsuite.google.fr/intl/fr/pricing.html"
    copy: "G Suite est une suite de productivité entièrement basée sur le Web. Elle offre un large éventail d’outils conçus pour effectuer vos tâches professionnelles quotidiennes, tels que Email, Agenda et Sheets, et vous offre une certaine homogénéité sur les différentes plateformes avec des adresses de messagerie professionnelles (@votreentreprise)."
    features:
      - "Emails via Gmail (@votredomaine)"
      - "Calendrier partagé"
      - "Collaboration en ligne avec Docs, Sheets et Slides"
      - "Appels vocaux et vidéoconférences avec Hangouts"
      - "Forums Web et boîtes de réception partagées: Groups for Business"
      - "Assistance téléphonique, email et support en ligne 24h/24 7j/7"
      - "Console de sécurité et d’administration"
      - "Gestion des appareils mobiles"
      - "Accès au <a href='https://gsuite.google.com/marketplace/?hl=fr' target='_blank'>G Suite Marketplace</a>"
      - "Intégré avec <a href='/solutions/chromebooks/'>Chromebooks</a>"
      - "30 Go de stockage en ligne avec Drive"
    
  
  - heading: "G Suite pour Education"
    pricing: "<span class='f7 pt3'>CHF</span><span class='f-headline lh-solid ph3 accent-color'>0</span><span class='f7 pt3'>par mois</span>"
    link: "https://edu.google.com/intl/fr_be/products/productivity-tools"
    copy: "Entièrement gratuit pour les établissements d’éducation, G Suite offre des outils de communication et de productivité inégalés qui peuvent être introduits facilement dans les salles de classe. Les enseignants peuvent désormais collaborer entre eux, et la communication avec les parents n’a jamais été aussi simple."
    features:
      - "Espace de stockage illimité (ou 1 To si moins de 5 utilisateurs)"
      - "<a href='https://www.youtube.com/watch?v=GIN-EtPa0lw' target='_blank'>Google Classroom</a>"
      - "Groupes et programmes uniques pour le corps enseignant"
      - "Connectez-vous avec d’autres enseignants"

  - heading: "G Suite pour les associations"
    pricing: "<span class='f7 pt3'>CHF</span><span class='f-headline lh-solid ph3 accent-color'>0</span><span class='f7 pt3'>par mois</span>"    
    link:  "https://www.google.com/intl/fr/nonprofits/"
    copy: "Avec G Suite pour les associations, gérez efficacement tous les aspects de votre organisation à but non lucratif ou de votre organisme de charité à partir d’une interface unique. G Suite permet à votre équipe interne de collaborer facilement avec les volontaires, les donateurs et le personnel des événements, afin de s’assurer que les collectes de fonds et les activités habituelles se déroulent dans les meilleures conditions."
    features:
      - "30 Go de stockage en ligne avec Drive"
      - "Access to <a href='https://www.google.com/intl/fr/nonprofits/products/youtube-nonprofit-program.html' target='_blank'>Programme YouTube pour les associations</a>"
      - "Access to <a href='https://www.google.com/intl/fr/nonprofits/products/google-ad-grants.html' target='_blank'>Google Ad Grants</a>"
      - "Access to <a href='https://www.google.com/intl/fr/nonprofits/products/google-one-today.html' target='_blank'>Google One Today</a>"
      - "Access to <a href='https://www.google.com/intl/fr/nonprofits/products/google-earth-outreach.html' target='_blank'>Google Earth Solidarité</a>"


why_loyall_title: "Pourquoi choisir Loyall pour votre intégration G Suite"
why_loyall_intro: "Peu importe la taille de votre entreprise ou la nature de votre spécialité, faire le choix de G Suite est une démarche judicieuse pour votre activité. Cette suite d’outils vous permet d’être réactif dans vos tâches professionnelles quotidiennes tout en affinant votre organisation et votre avantage productif afin de favoriser une croissance future. Nous offrons une assistance technique et personnalisée pour votre transition vers G Suite."

change_title: "Change Management"
change_text: "Afin de maximiser l’adoption des utilisateurs aux produits G Suite et G Suite Éducation, nous vous aidons avec votre stratégie de communication avant, pendant et après le déploiement."

tech_title: "Implémentation technique"
tech_text: "En tant qu’administrateurs certifiés Google, nous nous occupons de la gestion du domaine, du provisionnement des utilisateurs, de paramétrages des courriers électroniques, ainsi que de la migration des systèmes existants."

train_title: "Formations sur mesure"
train_text: "Profitez au maximum des fonctionnalités de G Suite et de G Suite Éducation avec nos formations adaptées spécifiquement à votre activité"

already_title: "Déjà client G Suite?"
#already_intro: "Félicitations! Vous pouvez également bénéficier de nos services. En tant qu’administrateurs et partenaires certifiés Google, nous pouvons vérifier vos paramètres G Suite, veiller à ce que tout soit correctement configuré et partager avec vous les meilleurs usages de G Suite."

already_intro: "Félicitations! Vous pouvez également bénéficier de nos services!"

already_list: ["Maximisez la sécurité de vos données en laissant un Administrateur Certifié Google vérifier les paramètres de votre compte G Suite.", 
"Améliorez votre productivité avec nos offres de formation.", "Introduisez la technologie à vos étudiants avec Google Classroom."]

already_cta: "Contactez-nous aujourd'hui"


---

